android重有冇啲細細部嘅電話？

見到最近出嗰啲好似部部都幾大部吓，就算係話自己係compact都係大部

最細都 6.5~6.7
去買se囉

Jelly Pro

plam phone咪得 細過信用卡

s10e

s10e
pixel 3/3a/4
xperia 5

s10e 好似係唯一 flagship compact 機

iphone se夠有人話核電啦 不過用哂舊電 人地仲有一半姐

成5.x" mon 都重話細機

用緊

人哋重有一半

pixel啦

諗起以前sony有Xperia acro S呢啲細機

moto razar

以前5吋邊同今時
條邊細咗，同樣大細mon變大

點會 個mon咁l細 用都唔想用 點會用得哂粒電

之前買左部

而家用大MON又重又大部

重點我又唔打機,唔知拎黎做乜

買電話都係睇返需求買算

唔好見旗艦就狗衝

條片個人係咪次次都專登買部電話返嚟再整爛佢？

Motorola Razr摺機

唔想用摺機

小米出左部叫多親既手機

Xperia 5 都係

性價比高
size同iphone xs一樣

Palm

應該係贊助
佢有啲電話未賣街
佢已經到手

咩叫多親

撞親

其實依部機設計幾正，只可惜係中国貨

Xperia Arc S 同 Xperia Ray

已買👍🏻

ray個樣真係好正，其實宜家d mon個比例好適合ray返生

厚到仆街 又黃mon粒電又易打柴

要睇埋aspect ratio
18:9 既 5.7吋 其實係細機可一手用

無。
s20 無e
玩撚猿

有plus 同ultra

你隻手好大 佢哋咪係細機

Z flip 摺埋咪細機囉

用開5吋，而家啲機咁柒大部真係唔想換

香港用咩sim 卡

nano

sony xperia 10 ，不過CPU太慢，唔打機就ok嘅

邊到有得買

xz2c

咁細芒上下2條邊咁粗

唔算咩問題嘅

好正，一查係中國TCL，不了

厚還厚 佢機背個設計好好揸手 好啱單手用
而家啲機部部鬥薄 但係整出嚟揸又un手 又為咗舊電同師奶貪大芒 大部到都唔方便放落袋 真係唔知做乜鳩